人生入面好多人都只係過客

你為佢係你命中註定嘅人 佢剩係當你短暫嘅過客炸傻仔

啱啱畀女玩完 勸咁多位毒撚唔好諗太多

比人玩得多就慣架啦
到時咪可以出去玩人lol

正面啲 應該諗 人地條女都同我玩過

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

你啱 凡事五分認真好了

渣男就是這樣鍊成的

命中註定比女玩

呢個真

然後渣男又會鍊成一班渣女出黎
無限loop

屌完中出完咪一腳申佢落床搵下個

屌你我連過客都冇

玩返女轉頭啦

true

因為你活在平行時空裏

睇得多 你就知道邊d 女仔要認真邊d 唔洗架啦

應該要點睇

憑經驗架真係
對得多就自然知道邊d 女仔係對你真心
不過通常你第一眼都唔會察覺到
要用心觀察

我就係嗰d 永遠都唔會被察覺既傻仔

個圈子好難令我對得多
接觸異性機會勁少

咁就慘dd
不妨試下網上交友？
但係呢d 真心玩 唔好認真

但我唔想玩
想認真呢

你幾大吖
玩下先知道幾時要認真架嘛

唔係一定年紀大先認真
年紀細唔可以認真架咩

男仔大吧本錢 玩住先la
真心講
就算你咁早想定性 你要問個同樣定性既女仔都好難

因為你地通常鍾意嗰d 女神都未玩夠

除非你唔睇樣la
咁會好d

有咩方法可以快啲放棄佢 好撚心煩

放棄唔撚到啊

放低一段感情真係好難

唔想玩

做左咩兵呀？

屌咁你要唔要🐷吖

又唔係下下話要女神樣既
帶到去見朋友咪得囉 不過想定性既女仔真係少

係呀屌你

唔要 唔想要

咁你做兵算la
食古不化

呢個真 通常想定性既女仔都係因為玩夠
不過都好少

唔比有d諗得通透唔想玩架咩
我就係例子

same

但無人care你想法呢個先大獲

填左退伍表未？

同人講就話兩個星期前比條女請食檸檬 其實半年都有 平時比女溝諗住自己條件唔差實食到佢 炒左之前頹成足半年 就幾分鐘前醒起張敬軒首找對的人

一早編好的情人 始終會等到

半年黎 晚晚唔知係到頹嘜7 今晚應該會係半年黎最好訓既一日 手足早抖 過左選舉就好去做佢老母
光復香港 時代革命

手足

真係好撚頹 做乜嘢都提唔起勁

加油啦

最on9係竟然為咗條女而喊

男人流兩點眼淚無所謂啦 女人既眼淚先值錢
喊一喊咪當成長既養分

剛分手
她話 因為對我冇feel
之後搵左第2個
係我4日3夜 Online 係一個據點既時候
佢同另一個 一起 因為錢，成熟，安穩同現有激情
呢4日3夜入面 我係入面就算絕望同因為掛住佢 一直撐住，但出到來反而同左另一個
對唔住 手足 係到借post 分享

我都試過

無事架！過多一排就會心情平復了

毒撚應該做番毒撚嘅野 唔應該就去溝女
最終只會發現自己係隻兵

認同

咁岩啊 我都比人玩完
事隔兩個月 但我天光都仲未訓得著 點解我咁廢

我都唔係好接受到

只有知識唔係

係, 就算朋友都好多過客

係咪網上識

做兵有咩唔好？

冇事既
同類相吸架嘛
比d 時間lol

返工識不過大家都冇做喇 以後都唔會再見到

點解當初你要同我講你鍾意我呀 屌

你唔鍾意嘅話個心都冇咁痛

咩事呀巴打

時間？係咪要等到五十歲

可以照約出黎架 同埋舊同事

30？應該會好d 架啦

冇啦佢可能已經搵返前度

下 咁佢肯話你知佢鍾意你點會係玩你吖？

佢身邊嘅人唔係我

點解呢排發夢都要見到佢呀屌

佢最後冇揀到你
ohh 好sad

唔緊要la
實會遇到第二個既
起碼佢都有鍾意過你唔係單戀吖

單戀都冇咁痛

單戀好喇痛
成日死檸檬

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

同意，好多時都會高估咗自己喺人哋心目中嘅地位。試過俾人表白，但佢話我知佢係O嘅。我嗰刻個心好痛好傷，覺得自己俾人玩咗都唔知嘅感覺。佢事後都開始同我保持距離。我懷疑佢根本冇中意我，只係寂寞先醒起有我呢個人嘅存在。以後會小心對待感情。

真心未咁快放低到佢

係呀，與其咁難放低，不如順其自然。如果大家注定有緣無份，咁我做咩都冇用。

係有緣無份

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

明知大家鍾意對方 錯過咗更痛

我都係仲要大家唔係日日都番工
佢應該差唔多走啦，永遠都冇得見啦

冇一齊過都仲可以做下朋友

仲係同事關係咋所以之後應該唔會再聯絡...
有試過r水吹既但我有d怕醜搵野講都尷尷尬尬咁

拎佢ig啦 遲下見唔到都可以搵下佢

你咁諗咪大錯特錯啦
應該繼續傾計

因為一個人就成個心態都改變曬

之前好有勇氣地拎左了
不過其實呢排大家都好少po story或者淨係po文宣 都冇咩機會搵人

reply叫佢小心啲咪得

下次有機會試下 嘿
冇 不過其實feel到佢對我冇咩興趣 硬係覺得自己煩緊佢咁 所以之前都冇text過佢

好sad...

試過之後佢冇咩反應咪算囉 都叫做搵過佢

再見不到也許人生少不免

我地已經一齊過喇 但好可惜佢應該冇愛過我

如果係咁都未謂再講落去

離開 不應再打攪愛人 對不對

下個更可愛

我一直都係咁諗，不過仲會心掛掛咁
呢排又發生咁多事，做咩都冇心機而家約朋友同番工見下佢已經係少有開心既事lu
Btw 你都唔好咁灰！ 起碼都有開心過既時光同回憶嘛～攬攬

冇打攪喇 比返最後少少尊嚴自己嘛
我主動block左佢 因為唔想睇到佢搵返前度
不過我餘下既人生都再冇佢了

我都好掛住以前好想返工 未返工就不停諗定話題 好想同佢撞更既日子
就算見得一面都會好開心

頂我地好似 我都係會諗定開場白果d 尷尷尬尬咁
我唔敢再約食飯啦（其實只係一大班同事一齊食）所以有時望可以一齊收工行去搭車傾到十分鐘計 不過有時都撞唔岩時間

一開頭最開心係發現佢記得我個更
有得一大班人食飯都好啊 借啲咦坐佢隔離

佢幾時resign？

應該下個月？之後問起過但唔firm
絲打想唔想tg傾多陣

唔方便既話繼續覆呢邊is fine

喺佢既世界，我只係一個路人

我都係

好撚攰啊 唔想再諗起佢 唔想再發埋啲閪夢啊

早d瞓啦巴打唔好諗太多啦

唔放負 我可以點做？ 每一次都要講d好聽嘅說話 發放正能量？

佢已經同其他人開心緊 唔好再留戀啦

過客

我想tg傾吓偈

Come 咩事啊

最熟悉的陌生人

有一排訓著隔一個種就醒一次諗住佢諗到訓唔返 之後我癲到食完感冒藥先去訓

我成日都夢到佢

冇見之後成個月我都係咁 盡量唔好訓之前睇佢啲野會好啲

細個唔同眼仔玩 大個咪比女仔玩囉

就算認清 放低都要啲時間

唔一定用apps 就係玩，適可而止，佢只係一個渠道

咁有咩方法

用apps 漫無目的咁等，當比自己多個機會擴闊圈子急唔來

身同感受

佢有冇幫你打飛機先

好似為拍而拍咁

唔明

慢慢黎都岩既
不過真係搵活動充實下自己先岩

岩阿，當然唔好比自己靜落來諗太多無聊野

過客有時都教到你好多野

教識我戀愛

同點愛一個人

無論點都好 時間都唔會停

有d回憶 擺係心到夠啦

d回憶好甜又好痛

下個更可愛

唔咁溝女了

敢

sad but true. And there is no going back.

成長係需要一點痛

佢已經忘記咗後日同我嘅約定

其實無話無左邊個唔得 但係諗返起就會覺得個時唉唔識講 可能唔成長比成長更好somehow. There is no going back anyway.

人愈大愈明呢個道理 雖然但有D難接受

我都係你連登嘅過客

琴晚同fd飲酒先知 原來過左年幾都係放唔底
以為自己好左 一傾計先知賴哂野
啲眼淚情不自禁流出黎 真係好辛苦

我同佢識咗個零月已經搞成咁

大家都要正面d

拎得起放得底 先係真男人啊

我而家成個女人咁仆街

振作啊巴打

就快忍唔住

大家都係垃圾

對，所以如果係對你好既人，好好珍惜同佢相處既時間

年幾仲傷緊

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

大把傻仔咪又係最終幫人埋單。
渣乜，你話如果有七成男人識得唔結婚就話啫。

睇得多就知所有女人都唔駛

利申：公務員做家事法庭。

等於做嫖客比左錢但無得屌。

有咩故事可以去分享下

請大家唔好再入呢個樹窿

Admin K叔私底下性騷擾會員﹑
Admin Karma一句意見不合就可以踢你出group，
一方面係連登開post一方面叫人唔好睇咁多連登
至今叫admin出黎解釋接近兩個月可以無回應，比林鄭更林鄭。

再唔出黎道歉回覆我既話唔排除有更一步行動

你真係好撚自私

如果你真係愛我 點解你會咁對我

其實我好認對待呢段感情 其實所有你講嘅問題我都有方法解決到

絲 用交友識到男友出pool

溝左幾耐

tinder?

傾左一星期出黎見面就一齊做

係

唔驚遇到player？

驚架
但係我係女
如果我保持戒心 我無咩輸
我又唔係係仔都啱／係靚仔都得
現實識都可以遇到player

祝你搵到嘅 係對你一心一意啦

一個星期就咁快一齊
到依家一齊左幾耐

當時ok啱傾咪唸住試下囉
唔試點知姐
一拍就到宜家2年幾

傾左一星期出黎見面就一齊左

放低咗段感情之後都試下玩先

我唔係玩架 真喺本住識人而用架

點同交友app啲人打開話題 硬係覺得好尷尬

睇佢自我介紹寫咩／同d相相關既話題

我唔會祝你同佢會幸福
不過我點都會希望你身體健康 同埋戒煙啦 唔好咁多藉口食多幾支

搵日試下識唔識到人先 你係交友app傾過幾多過？ 會唔會有啲撒網捕魚嘅feel

煙鏟

我都冇諗過自己會鐘意一個食煙嘅女仔

其實個陣好似用左一個星期就遇到我男友
傾過3-5個左右啦 包括佢
除左佢 都係得一個係傾得深入dddd
不過凈係同佢起whatsapp傾過
其他只係起app度傾
同我男友開始whatsapp傾之後
就無再有心機時間同其他人傾了

錫個陣咪好大陣煙臭味
定係會覺得香 因為鐘意佢

我又唔覺得自己漁翁撒網喎
應該話 都唔需要
女仔好多match
基本上自己like得既 8成都match
所以我好審慎去揀like咩人
費事太多人approach都無作用
會令到個過程公式化

唔會覺得香 亦唔會抗拒
我自己本身都我好唔鍾意煙味 所以好撚奇怪

好多人見女就比like 緊係多match啦
女揀男就唔同了

就係

講真嗰句 其實我由頭到尾都冇憎過你

我都知道你做嘅選擇全部都好困難 同我一齊嘅話你可能真係要放棄好多野

雖然我地相處得唔耐不過我真係好愛你 可能你唔知道 其實我心目中最理想嘅女仔性格同你一模一樣

希望你會搵返我啦